好野不妨一睇再睇

#個阿伯真係走前左幾十年
#真係好撚想打鳩個條死人萬歲友，想知佢宜家重會唔會叫，同嗰個死人四眼輸民意個含家鏟一撚樣